感謝咁多位仗義司機哥哥載義士返屋企！

全靠你地，義士可以安全返到屋企！